「光復香港, 時代革命」「解散警隊, 恢復秩序」

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生